Son instrument est une percussion construite par assemblage de deux coques, avec sur la partie supérieure un cercle de zones distinctes et un orifice en-dessous permettant la résonance, les Tøøø produisent des mélodies complexes en le frappant de leurs corps gazeux, un changement de couleur marquant chaque note jouée.
